年經 邊間機構學英文好 ，同埋原因

諗緊British council 好似無乜劣評
Wall shit 聽講垃圾 其實我諗坊間好多呃錢機構 想睇下連登有冇咩好介紹，grammar tenses底ok clauses 差 幾種clauses唔知點用 vocab垃圾級 主要想提升oral 但無底我覺得oral都好極有限 ，定係上youtube仲實際？ dse Eng lv4

有fd做緊ef，都唔錯，配置幾好，都多鬼佬教，唯一唔好係有d課程要對電腦學
wall shit以前幾好，但愈黎愈一般，變到好似補習學校咁
prime就規模細d，但d呀sir幾好，堅持live，去過試堂都唔錯，不過選擇唔多，得一兩個program

dse Eng lv4 勁過8成連登仔包括我

靈格風

自細British Council 上course,最後英文straight 5**,依家講野都半native口音,前提係由細浸到大
如果已經大個咗學 唔知係點

Same Same

Netflix

但係佢地有冇show師資？ 我朋友話有間機構個鬼佬sir自爆之前喺new york揸的士..

Bc最後去到咩level？ 你覺得讀寫聽講都有好大幫助定只有講大啲？ 可否詳細啲

讀到中六，係DSE course
聽同講都超有幫助 因為逼你每個禮拜都要溝通
讀寫都有drilling exercise 不過我讀嘅時候d教材同DSE format有出入
我覺得英文底好嘅話讀寫都唔會差
你本身英文咩程度？
我有friend英文本來aim 3 讀咗1.5年 最後5*
我自己就本身都讀EMI 仲要由幼稚園開始讀BC
所以英文差極有個譜

見你係想升oral 我覺得睇Netflix 都有少少用 但只限於你嘅tone 因為Netflix 有啲語句有時太casual
同埋冇乜特別嘅clause 亦都教唔倒你幾多English Elements
唔知你依家咩年齡
不過係為咗DSE嘅 就唔撚好報啲19名師 冇撚用
嗰陣陪個friend上咗一個月
真心得佢講冇你講 勁填鴨 冇撚用

嗰啲教考試都唔係教英文既

有心學BC真係無得輸，啲朋友上過真係唔差

我自己就膽粗粗直衝英國Working Holiday，感覺進步唔少

同英文母語既人傾計後，先感覺自己日常用語少又太Formal，學英文揾個有心教既鬼佬最好

三十歲先想惡補英文係咪太遲

讀緊u了 下年無咁忙想學翻好啲英文

但係你frd有冇咩測試黎睇下進步左幾多？ 例如考ielts dse等

學到跟一世 無咩遲唔遲

咁我去英國文化協會讀

無呀，我地入左職場幾年唔會返轉頭考試啦

主要係日常溝通Fluent有自信好多，同埋打Email同WhatsApp既時候無左D港式Structure，注重左Tense同文法用法

到時講下呢間野質素ok?

考完dse建唔建議學BC
英文好差

EF世紀大伏，千其唔好去

讀緊top up
想係summer 惡補下英文
英文超級差..... 就黎感覺到跟唔上啲堂 如果再唔理佢 求介紹